有冇人冇買過gme?

真係注定我呢世冇發達

睇左幾日都唔敢入

星期一賺幾蚊價位走人 以為玩完

呢d錢賺唔起

尋日猶豫咗好耐但係最後都冇買到

錯過發達機會

錯過哂啦

呢d賭股 每日都有架啦

上年年頭all in Tsla夠了

星期一幾錢 你賺小幾倍

90 幾蚊，靜咗幾日，以為尾班車

去GME post搵下啲唱淡嘅人
嗰啲就係無買

同去澳門買大細無分別，買細開大，之後話早知買大一撚樣